青山醫院院友注意

兆康站穿梭巴士有幾百人排隊
要去請坐輕鐵615
青松站下車

多人到仆街